[討論]係唔係要停止爆舖頭?

其實之前爆荃灣黑社會鋪果時
Twitter已經好多外國人話香港示威者開始搶劫(真外國人 唔係五毛)
就算點同外國人解釋 佢地都話我地好難證明示威者冇偷野(再加真五毛既瘋狂宣傳下)
我地成日同外國人講STAY WITH HONG KONG
係因為我地既行為同示威方式都位於道德高地值得外國人既支持

我地只要爆人地鋪 就好難防止有真罪犯混入去偷野
就算冇人偷野 我地爆舖頭既片係外國人眼中 好難完全唔想像同搶劫行為無關

講真 我覺得爆中資舖頭係一個對抗中共幾好既方法

不過真係好易比人大造文章

唔好同我講外國支持冇用
我一直唔覺得我地可以係完全冇外國支持之下得到成功
正正係外國既支持 我地呢加先有勝利既曙光
不論係外國制裁 定係 外國傳媒既關注都係
因為有外國人支持先會有來自外國政府既壓力

爆d狗車，屋仲好啦

爆唔係唔得
但要先有足夠文宣先
同埋可以一步步增加制裁手段同力道

爆舖一定會有賤人乘機去偷野
又俾人屈係示威者做
真係要改一改做法

不推文

Agger
今日已經有大媽走去執360 d野

周意

我讚成繼續

但要約法三章
只爆不偷

而且只有紅/黑 鋪頭可以爆
其他亂爆/襯火打劫既 就即割

唔搶邊有飯食
裝備唔洗錢呀

停你老母

Show Blocked User - 達斯泰達

美心嘅罪行低過黑警
但睇起上嚟美心受破壞程度高過黑警
建議將目標集中去狗屋

唔圍狗屋啦,傷亡太大

點解釋都唔明
當外國人係無腦藍絲咩

你爆左，就算唔係手足做
可能有仆街/ 藍屍入去偷

我認為做飲食既可以爆
做零售就唔爆得(特別係金鋪同電話呢加貴野)

啲on9外國人有冇份國會投票先
冇嘅話你理得佢觀感？
佢會落來香港同你一起入支共？
唔好咁膠啦

休班狗屋? 同佢地傾計?

唔一定要圍， 放個火魔法入去燒下班狗既車咪走

我覺得暫時可以停一停
因為文宣真係出唔切，各位前線休息一下
俾返時間和理非跟一跟步伐

我又繼續宣傳，民建聯辦事處係無問題，因為呢個文宣都唔駛做，真心，不過都要小心

依家講咩都無人聽
仇恨上哂腦

推

不如諗下點爆 爆後點文宣
依家咁既情緒要叫曬全部人唔爆有難度 不如訂好規則 唔好亂爆
用引流既方法解決 唔好諗住堵死曬

真係要停一停
再係咁外國好難幫

重點係你防唔到手足走哂之後，有心人同狗拍劇咁，扮示威者去搶野。

我同意停止爆鋪
我唔係信唔過手足 係唔想有話柄比人捉住
留意返香港幾百萬人出黎遊行個陣係國際大讚

手足們答應我唔可以有私心！
兄弟爬山 各自努力
爆鋪真係要認真諗諗

就係因為佢地醒
佢地睇既就係我地爆開人地個門入去破壞既片

你要佢地因為我地話一定冇偷野就冇偷野就信
之後佢會問一句:有咩證據?

比例原例啊喂

破壞商舖請合乎比例原則

文宣好難跟得上

關佢撚事咩
而家我地要直接打擊支那經濟生態
要所有奶共同紅資全面撤離香港

一定有人會去汁野 到時又比人有機會屈示威者

果啲人stay就講兩句 唔stay就轉去下一個熱點 有自己生活邊撚個真係同你stay
抗中係大勢 跟翻美國兩黨就冇差池 只要你唔企錯邊走去投共 人地先至真係核彈都唔割
昆明火車站單嘢出咗之後美國有冇同維吾爾人割啊？

同意

老實講，香港民意當然唔會咁易逆轉，但外國就未必，始終外國人無跟得咁貼，純粹係睇張圖/片去判斷件事。

唔係同唔同意，而係每個行動一升級幾乎未試過降級，繼續討論停止裝修應該都無結果

唯有討論分級裝修，唔好見中資就大裝，最多換下牆紙，同埋車站以外唔好玩火魔法，好易連環船

你係咪on撚9？

爆舖頭真係好難睇，仲要電話舖呢d貴野

贊同 仲要益撚咗啲大媽同MK仔

如果可以玩翻射狗私家車

文宣未跟得上既可以遲下再爆
民賤聯辦公室為現時不二之選

Hit and run，掉完嘢即走，頭也不回

一方面要美國幫拖轉頭又話關外國咩事？

笑撚死。升級下又叫停

人地民主國家
多國民支持既佢地為左選票同民意自然會幫我地出聲

相反
如果D國民係咁罵我地 咁佢地幫得地咪即係唔要選票

外國議員唔會冇啦啦幫我地加
一定最少要有國民支持

依家可以主力爆紅底，政府機構
不過美心一定要搞

同意商舖應該停止破壞，因為其實唔計其他人觀感
破壞既目測係出於憤怒多過係其他
咁不如將呢個情緒擺去更大更有針對性既目標上 (諸如黨鐵，文匯大公，何妖家等）
而好過破壞一d 其他人未必知道原因既呢d目標上

不過貼文宣同噴字句理應繼續

推下

外國幫拖係議員國會同總統
佢地有出聲咩？佢地根本唔會care呢d
一般鬼佬左膠就算鳩數啦
我可以話你聽外國大部分都係左膠同好撚憎侵侵
佢地生於民主時代而我地係做緊同佢地先賢一樣既野呀

有美國鬼嘈個陣咪同佢講你地立國之前你班祖先咪又係拎英國d茶葉倒落海
屌你老母嘈嘈嘈

得1個po
仲要是on9 po
爆眼女真的被TK?

知咩事啦

一定係，所有建制同任何政府機構都要爆，
不過再強調美心一定要收皮，爆到商家政府先會跪

其實無話唔做得，但我覺得有更多值得參觀既地方應該參觀左先，得閑再參觀紅店

Agree

荃灣102 104首都排名TOP3都比你講到咁
不如日日圍狗屋算啦

係咁易 之前d手足就唔會奶野啦

無問題，外國支持本身已經遠水近火

但可以政府黨鐵民建聯行先，再搞埋藍黑。

狗屋可以快閃hit and run，18區一齊搞佢地唔夠狗
唔搞狗屋可轉政府機構
搞美心已經去到唔岩比例，建議停

文宣既作用就係為幫前線解釋
你晒時間學POST叫前線停止升級
不如去TWITTER 開多幾個TWEET 幫手解釋
比外國人話係因為你班仆街連TWITTER AC 都唔願開個

政府機構。

福建360同美心 無得走
其他真係要文宣跟上步伐

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

頂你 爆幾間鋪就想中資全面撤離同打擊到中資經濟
呢個最多只可以比到一個反中國既訊息出黎

建制派啲辦事處呀屌！

拆呢啲畫面又好
大家都知班議員係畜牲
又可以滿足道德觀感撚唔搞平民商舖嘅要求

支共派辦事處用咸水魔法, 直接報銷

出番文宣 講我地既共識係唔會偷野咪得
如果佢地所謂既關注係咁表面 見到一兩條友拎就以為全部人都偷野 咁呢d支持我唔要都罷

乜你咁撚窮呀 洗唔洗請你食飯呀
你條垃圾 啊枝啊draw 真人咪又係做d垃圾工 日撚日賭波叫雞d廢老

推，我都覺，劍走偏鋒雙面刃黎
當然做我都不割，但感覺會有更好做法
例如好似上面巴打講只裝修食店/無貴重商品既店
其他店鋪就淨係黐紙塗鴉之類
如何收放係好有討論空間

有唔少人已經明白除左藍紅鋪頭之外其他唔會有事

好難證明示威者冇偷野
應該係你去證明示威者有偷野
屌
個日入立法會飲汽水都擺低錢

偷野？
搞笑咩

我覺得
fc左既紅店：美心，360依d 爆得

但係只係政見不合既藍店就罷買罷食就得
除非佢出賣義士，篤灰，打人之類先裝修下

依家始終有唔少藍店係未fc 政見不合由佢啦
得把口既藍絲無人幫親自己會執

冇用，不痛不癢

咁咪爆撚曬佢地集團旗下所有野囉
反支那殖民都夠啦
你又要立國又要唔搞鳩支那d野
咁你想點

其實多一事不如少一事
打爛幾間鋪頭嘅代價太大
消毒同傳開去所需嘅人力、時間，對對家造成嘅傷害又太細
文宣組唔係神仙，咪成日嗌句召喚文宣組就以為善後咗

就算200萬人一齊整文宣一齊send，外國勢力接受資訊嘅capacity有限，本來可以重點同佢講臨時政府、講ChiNazi、講警暴，佢聽完我哋解釋點解要打爛鋪頭都飽晒

冇錯
不過量少
冇乜用

Agger，都可以，有充足文宣基礎既先裝修

請善用起底

再有鬼佬嘈
咪問佢點解你祖先要打爛英國d茶葉呀好暴力呀

爆議員辦事處！！！！！！

你都戇撚鳩鳩
你睇唔到對家士氣開始轉差？
藍店又出黎割
根本好撚有用
對狗對藍絲都有阻嚇作用

一係唔好爆電話鋪啦 啲野咁貴 比人偷真係屈得好勁

你都on撚9
識唔識影埋隔離幾間店咩情況，點解得果間店出事

外國人點睇又關人權咩事，你又點睇其他國家嘅反政府運動？
唔通你怪責烏克蘭人果陣順手偷嘅？
如果我係一個普通外國人，我彩你香港都有味喇，香港關我撚事咩，你當年又有冇關心過烏克蘭呀？

幾時有爆電話鋪

咁360呢

好似麻雀館咁認錯企返市民呢邊咪冇事

我讚成爆中資
同埋福建佬舖
.
但藍舖如美心我反對裝修

今日已經有

爆完拖地
做個有手尾嘅裝修佬

美心可以唔爆
入去慢慢坐好過

唔係咁講，都要鬼佬retweet你先有用，仲有外媒去講，中間d私怨人地點報呀，文宣話出就有效架咩

放火燒貨咪偷唔到嘢

做文宣咪得囉，外國抗爭級數高香港幾班啦，真係當人on9咩吹個幾月唔好圍狗屋，爆幾間鋪又話狗屋睇裝束都知唔係示威者偷啦，要偷一爆完就搶啦

應該唔少人History堂學過但好少可以諗到relate去現實，有料

你又係死黑警？

其實當一樣野有好多唔同真係同路人嘅意見
就要停一停 再討論

以後已經落閘，非賭檔嘅恐怖組織地舖，唔係爆，係要封印術，
牙籤、鐵線、epoxy、超能膠、鋼膠、鋼釘膠，
鎖頭、閘鎖，協助加強保安效能，電閘都有鑰匙窿，恐怖組織嘅鋪開唔到，都係有效。

爆麻雀館偷乜撚嘢呀

不過都岩既 外國黃背包可能都係一樣情況 但係我地聽到既新聞全部都係示威者去搶劫燒鋪

外國人眼見同聽到既好難去到好細緻

爆政府建築物冇用架。 政府d 錢咪市民d 錢。
拎黎派好過啦！

再爆就爆中字頭， 因為呢d 係國企， 直接攻擊boss! 中共用佢地黎侵食香港經濟

[公投 105] 十八區開花定出港島

你叫停緊急法先啦

不推文

屌

燒咪唔會

成日戒懼D雞毛蒜皮嘅嘢，不如認下仲有咩方法制裁D出埋香港嘅仆街仲好喇

無底線，一鼓作氣！

你哋咁樣講同割席有咩分別
如果外國咁就唔幫我哋
咁香港幾時死，本身就只係時間上嘅問題

唔可以畀位人入
如果件事畀其他人搞到變咗搶劫
咁政府就真係可以名正言順同國際社會講我地係暴徒

建議以後輕裝修 冷處理爆鋪
煲大推緊急法導致示威行動急劇升溫

將所有重點歸於緊急法呢條惡法

根本上我地做緊既野就係當初美國立國之前佢地先賢做既野
只係班鬼佬死好命200幾年前已經有祖先幫佢地做
佢地生於太平盛世民主自由人權乜都唔洗理剩係識做左膠理下海豚同環境就得
其實真係好易拆唔明咁多人嘈乜鬼
所有國家立國前反殖民運動都係咁架啦

交通問題 極緊要

都唔知防黎做乜鳩

就算有冇人偷，或者係咪真係廢老偷，佢都一定會入晒手足數架啦

無人偷佢一樣會話你搶掠，有冇發生過都好，佢講就有架喇

晒Ｄ精神心機係依Ｄ無謂野度，不如一齊度星期二開始無限期大罷工好過啦

我覺得要共識個新方向，我覺得美心已經有足夠嘅懲罰，跟住落黎和理非少少罷食、飲茶都夠，但福建360就無意見啦，不過相信下次已經搵唔到間完整既360爆，至於黨鐵.....永不原諒

周庭講既夠未呀? 大把日本人睇佢
有冇幫手RETWEET+LIKE? 禁個制都懶
自己文宣不足仲好意思話前線?

屌你，起碼有幾百人都係狗屋附近被捕

你有冇見美國國會6-7月係大讚香港既和平示威
仲叫全世界既示威都應該學香港咁和平

都有國會議員話香港既示威有暴力唔好
點解?
因為美國要比一個全世界既訊息係 [香港既示威者係值得支持]
不斷比道德高地香港就係方便佢係全世界面前幫香港

殺人, 搶劫, 強姦 呢3樣係全世界都係不能接受既
所以我地應該要盡量避開呢D野

P牌仔同意

製造正面形象‼ 十月五日幫襯黃店呀！！！！！

打爆麻雀館偷佢啲麻雀咩

呢個文宣易做好多（基本上都唔駛做）

之前一直都話勇武既行為最好有和理非既backup
如果咁諗淨係裝修已經有充足文宣/紅藍底證據既店點睇
起碼唔會做做下連自己都唔知會否過火太濫
而比人抹黑誤會都會有已知文宣材料作證

呢個OK 我BY
抗中的確係全世界共識

爆政府機構+議員辦事處仲開心

劉明睇結果

aggar
我地不嬲係外國眼中係高質示威者
有思考
爆零售只會被人襯火打劫

政府蒙面法啊嘛 將呢樣推番焦點ok?

逆權運動第二階段：我們要向中共媚共製造白色恐怖

十月一日黑警正式在鏡頭前開槍殺人，今天又倉卒立蒙面法，激起前所未見的民憤。他們趁三天假期撩起民憤，明顯想較大規模地濫捕濫殺。逆權運動走到這裡，突然進入第二階段。我們應該回頭看看自己的限制及展望下一步行動。

十月一日的全民運動，勇武處處，遍地開花，令中共在全世界面前丢人現眼，可謂牢牢釘了在中共史的恥辱之柱上。香港人做得非常漂亮，在歐美文明國家及人民眼中，我們十分勇敢。可是，黑警已經開始亂開槍，把示威者捉回警署又欲將他們施虐至死。有連登post轉述，黑警噴火酒入示威者的鼻。同時，我認為，街頭勇武抗爭已經去到一個瓶頸。

我知道有些勇者能打退警方防線，但同時損失了不少手足。贏了一些場面，但以整場運動而言，沒有贏到什麼。的確，我和大家對黑警的反人類行為一樣憤怒，看到這些場面也心頭大快。不過，我們沒有令中共政商領導感到痛苦。他們不介意香港人死，香港警察死，最好大家都死光光。你能想到這裡，就明白街頭勇武抗爭沒有撼動中共一條毛。

那麼，中共政商領導最怕的是什麼？

香港亂？愈亂愈有油水。Chaos is a ladder -- 引自 Game of Thrones。香港獨立？愛國只是一個笑話。你知道了，他們還是擔心沒有錢。

下一步，我們要針對的是所有中資及媚共商業機構，要攪到他們沒有生意。我說的不只是抵制、罷食罷買一些零售鋪而已(當然零售也應罷買，不過不是主要目標)，最好是攪大企業。一直以來針對的中銀及所有中國銀行系統都做得對。

還有一類，是本身缺錢，而要靠香港賺錢翻身的，最應針對。例如，香港航空背後是海南航空，海航欠債纍纍，你罷買或者圍港航，背後打的就是海航，而海航後面就是手握最大權力的中共政商領導。雖說香港身陷中共權鬥中，只要香港人齊心，無差別打擊中共最大企業，他們不能不重新考慮政治佈局，也不能令香港長久不穩定下去。

還有一類。早前林鄭在禮賓府高調接見中國企業領導，意圖取代香港企業，這不啻摑香港不聽話的富豪一巴。我估計他們不會坐定定捱打，李嘉誠的連番舉動不是沒有原因。但是不要等人打救。大家要留意，日後有那家中國企業想收購香港大型業務，大家就可以用盡方法令他們走。歡迎大家提供更多行動目標。

至於媚共機構，包括優品360、美心及荃灣二陂坊，只要持之以恒地對抗，以香港離譜的高鋪租，不出三個月，必會陸續倒閉。這有殺雞儆猴之效，大家要給點耐心。

有一條行動守則要切記：針對機構，不要針對他們的僱員。針對前線員工沒用的。針對個人也有可能令外媒覺得運動變質。

在這裡向各位衝衝子進一言，持續三個多月的街頭抗爭，已經証明了靠我們的身軀及裝備(其實多數是防守性的)，是贏不了警隊的。大家都在期待更多和理非進化成勇武。但最令我擔心的是，如果只有三萬香港警察，我們或許仍然有少少勝算。但真相是，背後是源源不絕的解放軍及武警假扮警察，即是我們沒可能勝過數以十萬計的正規軍。我知道大家已經預了要犧牲，但 touch wood，就算有犧牲，也要有價值。這三天及以後，不要送頭，留有用之身，這是一場長久的戰爭。

記著，所有戰爭都是心戰。誰不夠冷靜，誰就會慘敗。我們有八成民意反政府，只要對準焦點，是能夠大有作為。現在運動的第二階段，就是要越過傀儡(777 及港警)，直接打痛中共這個貪財政權，主動向他們製造白色恐怖。

*黃世澤的文章也有一些針對中國品牌的抵制名單，可以一併參考。

On9,講只爆不偷同只食唔屙一樣咁反智
爆得就避免唔到會偷

前幾日吹爆鋪風個班鬼acc一早認得
係連登仔on99上哂腦覺得自己搵到幕後大佬好撚醒

抵爆
呢d紅色資本

藍絲電話鋪絕對可以唔爆
但中資
最撚賤就係呢d
國家貼錢用低價搶售市場
同香港航空d賤招一鳩樣
到你依賴佢佢就開始操縱返你

一係街坊幫手睇住影住
爆鋪手足包實d自己

咁點解而家佢地乜都未講你就覺得佢地會話我地暴力？
林鄭立完禁蒙面法之後我地先做呢d我唔覺得美國佬會話我地暴力囉

支那移動

中國銀行啲裝修有啲舊

aggar
對準政權

比條link看下先

怕之後冇人睇住間鋪
之後有人偷左野又冇人影到係咩人做就會入左示威者數

商鋪可以減少攻擊,集中搞建制派班賣港狗

以後除左賭檔，其他唔爆，改為膠水牙籤鐵線封鋪，
開唔到都一樣，又唔係有渾水摸魚麻煩。

呢個真係要諗下
但我覺得係要繼續爆

燒到民居死得快過搶劫

屌你老母又做冷氣軍師

相信前線手足嘅判斷

拿，我爆鋪你係為純高理念，係為左香港好，你地咪撚偷呀

但我覺得爆嘅後果可能好嚴重
影響到其他淺黃市民就唔係咁好
同埋俾外國觀感唔係咁好

老實講爆店同打狗一樣，真係純發洩。以前見到d支那人去大肆破壞d日式店鋪時都曾經覺得佢地好反感，咁今日自己的行為又有咩分別？引發搶劫的問題解決唔到。同埋重點係，爛果幾塊玻璃真係會令佢地緊張同肉痛？

屌你唔爆360 同銀行咪得囉
爆starfuck 同扑野家有咩可以搶

我覺得爆玻璃淨係摭咗出面個cam就算，入面啲cam就唔好搞，如果有人偷野咪可以影到曬

煲大藍絲大媽偷360野條片
以後有咩都屈佢地咪得囉
警察都教左大家點打輿論戰架啦

當年佢銷毀英國貨
而家佢係老屈我地偷貨
性質有唔同

銷毀係報仇
偷係私慾

次次打完場靚波 一定有你d咁既撚屌 沖出黎割

啊sir食左宵夜未

Push

咪整張圖比人睇360被毀,759 無損

吉野家被毀，加藤屋絲毫無損

呢個文宣值得做

我冇話暴力 我完全讚成要有升級既行動

不過唔想比外國人覺得我地會[搶劫]

我認為唔可以將爆舖頭變主線
裝修我認為只裝修而家果幾間就ok
唔好越爆越多
出黎既畫面只會係我地不停破壞

個重點唔係有無人偷野
有又點？對外文宣咪就係和理非既場合囉
對外支持係要爭取個班有權有勢既資本家+政客幫手，唔係個d解釋完都唔聽既外國左膠支持，
只要做到成個反共意識形態出黎就搞，

拆中資鋪係目前為止最有效既方法，
勇武做完，咪到冷氣軍師和理非做野

日本佬個陣係咪斬到佢地行唔到？定係日本佬話佢地抵斬？

屌你老母閪,檢討就叫割你自己去自殺式襲擊平民啦柒頭

風向post 唔該拉

冷氣緊？？

唔贊成停止裝修
但真心要有d野去control裝修既店鋪
如果唔係好易走火入魔backfire

佢點會公開話唔係你
爆得既鋪肯定屈左你先
冇都話有

要令外媒都係咁講先得

檢討POST 推

在我立場
藍店全部裝修
有仇既 美心 福建 吉野家就放火

根本控制唔到
之前又起埋d咩拆鋪守則
依家咪無人理

討論Post 推

做咩咁嬲嬲豬 講中左

同意停止爆鋪
因為美心360始終係支線
爆完對五大訴求無直接幫助
相反可能會有機會影響到國際戰線
對準政權

on9
影埋自己手足

agger

咁呢d靠文宣功力
裝修佬讀得書少唔識字

政府機構可以，其他零售盡量唔好爆，少一個把柄會俾人周

鬼唔知周庭有幫口，咁係咪一個日本就夠，大家都有禁架啦，唔駛做其他國家文宣，唔駛mon邊d鬼佬五毛去邊度搞事

一係就集中鐵同政府合署，公聯會

要佢地知道香港精準毀物同鬼佬自己屋企周不時發生既暴動爆格搶掠唔同

爆平既
貴既會比人偷既就不了

同意 加上文宣唔係萬能
去建制辦事處仲好啦

民建聯辦事處可以爆
福建幫既鋪頭都可以爆
但係一D親中藍絲鋪頭就咪爆咁多啦
罷買罷食就夠

明白各位手捉爆鋪既用意
亦完全相信手足唔會做爆鋪以外既事
但客觀事實係有藍絲趁火打劫
而手足有份「幫佢地」爆鋪
就算整幾多文宣
去到外國所吸收到既可能半成都冇
最eyecatching 最juicy 既一定係「香港示威者開始破壞商店」
希望手足三思

除左賭檔，其他恐怖組織嘅地舖都唔爆，改為加強鐵閘保安，鎖擔開唔到封鋪。

SOR 有D唔對題
當時話暴力唔好既國會議員
其實係有暗示叫我地唔好不斷升級 要等一等佢地

外國都係多左膠
總之唔偷野就得啦

推 爆少d

隔離屯門班朋友仔已經將人地藍絲菜鋪成間燒左囉

仲有党鐵

同埋你又點知美國先賢冇偷？
佢真係有幾多銷幾多？冇自己拎d返去？

簡單d講有鏡頭既就係偷
冇鏡頭既就係銷毀
咁今晚就剩係得藍絲大媽偷野片
所以大家煲大佢就得

直接私了
所有賊人
完

發現問題一定要攞出嚟檢討
一味圍爐自我感動，最後就會落得今日警犬嘅下場
為咗煲底相見，一定要保持思考，我地要贏嘅係成場運動，求吓大家

外國人點支持?用口?

但有d 蝗會偷完最後入我地數呢

美心我支持爆
佢係係國際層面上抹黑手足
以學校管理層既身份施壓學生
抵爆

我地都好乖冇不斷升級呀
係今日香港政府突然升級迫住我地咋
我本身都想去港島區做和理非遊行就算點知又冇車出去

其實都唔少既
不過真係個個都只會retweet 同like
真正留低用英文同外國人解釋既真係百年難得一見

完全係咁
班外國左膠同香港左膠一樣，你做咩都會覺得暴力
根本唔係要搵呢班人支持
依家係要全球反共既意識形態，咁先拉到全球圍中共，
拆中資就係見立呢種意識形態，同埋係經濟上直接打擊中共呀。

BTW好撚多吉AC

天琦：不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

記住 爆鋪頭要有針對性 文宣要做好 有依兩個前提之下可以繼續

都係要解釋返，靠文宣

重點係人哋外媒點報

如果只係裝修有充足證據文宣既紅藍店點睇
有時準則太含糊，例如個名支那就裝修/赤色資本就裝修
比記者/其他人問起原因，可能真係會答都答得唔肯定無底氣

拉

玩鳩佢有好多方法唔一定要爆

360同美心要繼續
商家畀壓力政府有用過我哋好多倍
同時都係喺度製造緊一個革命嘅氛圍
當平日天下太平 社會秩序狀況如常
只會令大家有個錯覺得自己仲係有險可守
但其實我哋一輸就已經渣都冇
希望大家心態上面要繼續鍛鍊得強大啲
每爆一間舖展現嘅意涵並唔係表面爆一間鋪咁簡單
係同緊啲商家同埋政權講緊我哋唔係同你講玩
我哋真係有革命嘅心
唔會因為你哋嘅恫嚇而擊退

相同目的係唔洗爆，大部分係要封印，開唔到閘就得。

//耐無上連登，一上就見到一班民意黨死灰復燃，話唔接受打爆福建幫藍店，話唔可以變成藍絲黑警一樣，不服來辯云云。

美心太子女聯合國謊話連篇，打壓中華基金中學罷課；Indigo酒店篤灰11手足被捕；福建佬優品360賺完你既轉頭斬撚死你。呢d就係理據，就係要殺一儆百令唔再有手足被篤灰被打壓，唔再俾中資鋪頭壟斷經濟單一，小店無得留底之餘送錢俾中共維穩。呢d就係前線同藍黑既分別。同理亦適用於私了：早排私了一開頭，阻膠急不及待沖出黎話前線仇恨上腦，結果事實證明私了有效阻嚇藍黑斬人，班阻膠就沉寂一時。

有趣既係，每隔一排都會有民意黨員衝出來做阻膠指點前線點樣不是。先不論呢d咩「不服來辯」既鳩屎語氣，再唔講佢吹住冷氣係到做軍師指點江山，其實歸根究底就係因為呢班人做左奴才太耐，意志唔堅定左搖右擺，郁d就想拎自己個民意（註：係佢地自己既民意）出黎威脅人會逆轉。甚至乎其實佢地對民主自由都係葉公好龍，其實無想像中咁嚮往：

杯葛中資，繼而爆舖破壞，係要直接粗暴咁解決你中資壟斷本土經濟，令商舖單一小店無得生存；同理，破壞黨鐵亦係要懲罰寡頭壟斷既上市公司卻淪為黑警出入專車，隨時關閘戒嚴。之但係，當有手足破壞閘機、打爛店鋪、要威脅呢班財閥既時候，呢班自稱淺黃既民意黨員就會奴才心裡一陣慌亂，因為破壞死物畫面唔靚，而去叫停呢d粗魯但可以達至實然公平自由自主既方法，無異葉公好龍。咁某程度上亦同林奠安撫閘機既心路係異曲同工。當自由民主唔係想像中咁溫良恭儉讓，奴才就會怕「民意逆轉」／怕「失國際輿論」／怕「激嬲共產黨」。但當過一陣，發覺民意根本無逆轉，消息指美心黨鐵財赤，好似work喎，呢班奴才先心裡踏實，舒一口氣－－直至手足打爛福建360，miniso, atm等等，畫面又唔靚了，奴性民意論又發作。

呢d就係中共用泛民統戰二十年治下既奴才，慣左和平理性優雅咁輸足二十年，到2019班後生打破宿命，知道贏就係一切，for without victory, there is no survival，先有一線生機；可惜佢地難忍奴性發作，總要拖一拖後腿，需要時間平復弱小心靈。引一句魯迅開窗論：「中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」//

原來講緊你地班廢柴

咪係
同埋班藍絲都識整垃圾片屈我地
點解我地唔可以屈返佢地
佢地又唔識英文我地咁撚多外語神整30國語言版屈佢地都仲得呀

大家記住呢場係戰爭
我地要動用我地所有資源去做對我地有利既野
有乜負面消息就冷處理or屈對家
講人我地又多過佢地講料我地又勁過佢地
有乜理由呢d位要驚

尤其是支那動，比人趁火打刧

藍絲廢老上連登？

用人權民主法案
班美國政客對香港事務無興趣
佢哋只係想要選票
美國主流民意撐香港
美國政客就會撐香港
你明唔明

十分贊同 罷買同埋噴漆已經夠
你做呢啲效用唔大 又好似顯得好暴力咁
同埋就算啲冇出過聲但係中資嘅我哋都開始爆 感觀上好似唔係幾好
不過我覺得黨鐵可以繼續爆

今日因爲有林鄭推條悪法出黎，所以大家都叫做出師有名，而且今日加埋都已經有好多舖毀壞，最後黨鐵都停埋，小弟覺得，大家做野都應該會取個平衡點，咁先可以有突破。不如大家稍作休息，睇下外界點睇，包括香港人圍內，同國際，之後先再作打算？每次做完都要檢討下先有進步，如果一尾衝，可能會失方向同失焦。

岩呀 坐係屋企唱下歌 就得架啦

拆中資會拆到全球反共..?
全球反共必需係佢地自己覺得自身受到中國既壓迫..
先會有行為進行
你拆晒全港中銀走..人地外國都唔知會唔會幫你爆一間中資

𣎴如你試下先？

爆舖頭就爆左
佢唔見野冇記者影到係我地做就即係唔關我地事
我地而家要做既就係煲大媽偷360野條片就夠
等有結果先再算ok？

爆完幫佢圍封返有冇得諗，邊個拆開偷野就係鬼係藍絲

今日先路過見到有人搞中資銀行ATM，兩三下隊爆mon然後就汽油彈招呼，花灑頭即著但部機就應該收咗皮。

話就話偷唔到錢姐，但真係好危險囉，大家千祈唔好做呀~~

因為有大媽同南亞真係偷左野
現場有好多比人偷野既痕跡留低

呢次有人影到係好彩 都有片同相可以同人解釋

不過要防一防下次再有人偷野又影唔到邊個做要點解釋

都係，美心360果啲冇貴野，自己人就知前線唔會拎，但外國人會搞唔清楚

真

其實大家都係想佢做唔到生意
唔需要爆佢 不停人肉ddos佢間鋪會唔會好啲？

講黎講去實際援助就係人權法同美帝制裁

其他個D所謂援助到底有咩效用 好似文藝SHOW咁做完就算

美國都話撚左佢監察既唔係示威者係支那
人地都畫到出腸仲要左膠上腦
係咪覺得做文藝SHOW做得好睇 UTUBE上面班觀眾會幫你哄TRUMP出兵

考慮既只需要諗兩件事

1.手足有冇被捕危險
2.對支共有冇威脅

其他野咩好唔好睇 要唔要文宣洗地 點同UTUBE觀眾洗腦
係和理非同冷氣軍師既責任 明唔明咩叫分工合作
唔撚好再指手畫腳

入定幾打膠化、牛皮膠個啲
爆完再幫佢封返到成個蜘蛛網咁
點睇

我儘力宣傳

你唔介意等多20年先有民主既冇所謂既
如果想快就唔諗得咁多喇
比人問原因個陣簡單一句光復香港時代革命咪夠
洗鬼解釋咁多咩佢地會自己諗架啦

爆完落返閘 啲嘢放返入舖頭
今日元朗又新街優品360拆完之後落返閘 但入面爛哂

good evening sir!

停一停，諗下新野

停你老母，只爆中資，外國人一定識分啦。

推 講得好
一到深夜呢班風向撚就出黎叫停人
個10點鳩叫就係比人咁搞散左

佢地換同我地同一個裝束去偷就變成我地做 係好撚無辜但我地好難完全阻止

同大陸有關既鋪何其多，一條街可能有三四成。如果真係爆曬我睇半年都搞唔掂，再者有好多其心可誅既人係度等機會做野，到時著數就佢地拎，鑊就我地攞，唔值。而且國際線上真係唔好睇，話曬國際咁耐以黎都話我地係最civilise既示威者。

認同 我覺得應該停一停 我睇咗幾個post感覺大部分意見都係想日日遍地開花 但其實18區冇幾多撼動到政權嘅目標可以攻 變相大家就專注係幫藍店裝修 但今日已經成功令到啲藍店損壞程度高 咁之後嘅日子遍地開花做啲咩好? 繼續破壞更多嘅藍店定點? 我覺得大家要諗清楚仲有啲咩真正對準政權嘅行動可以做

G chi 爆黨鐵 但係爆鋪頭就要再討論

你又唔可以阻止

垃圾民意左膠大愛聖光撚
唔撚幫手洗地文宣仲對手足指手畫腳
成撚日講埋D ON9野 唔撚好叫手足自己走入集中營絕食?

全部改為封印術，唔洗有爆嘅風險，
牙籤、鐵線、epoxy、超能膠、鋼膠、鋼釘膠，
全部鎖頭閘鎖落膠，加強保安效能，電閘都有鑰匙窿，
夠鐘開唔到都有效。

十一先講完
落蟲啊
記得影相
講完

呢到班人真係好撚好笑，吹住冷氣指手劃腳話無人聽你講野
事實就係無人聽你班人係連登up
咁撚多意見好應該去前線說服人
係到一味話人仇恨上腦
你同林鄭d口吻一撚樣

我覺得ok，比到個訊息外界“手足唔做賊”，邊個拆黎入去偷即割

續。割蓆宣言

佢地唔反咪由佢
我地而家爆中資舖就係要同外國講
我地唔撚妥支那
我地要反對支那殖民
要支那既影響力係香港消失
呢d意識形態好重要
唔係既話你宣讀成立臨時政府宣言做乜

文宣先行

大媽偷360野真係要煲大佢，不如先停電話舖，始終電話算貴野

其實點解唔可以針對少少對正個政權
政府合署、各部門各區辦事處、立會、議員辦事處都有好多
搞咁多不痛不癢的支線真係好咩
癱瘓政府運作定癱瘓美心運作對件事有幫助d？

規則

集中政府

創意地收佢皮都係一個好方法
好似元氣零蚊下午茶咁
唔一定下下都要爆
爆個下大家都好爽 出左道氣
但係觀感上係有啲差
因為全世界既人都有道德包袱
對於破壞永遠都唔會理解先
個腦已經自動filter左入壞個邊

對你老母準咩
點對準？
圍狗屋送頭？
定你覺得鳩行遊行係對準
不如你教下點對準

如今時今日就算你火攻水淹港鐵，大家都一定拍難手掌，因為佢既陰質野大家知
但好似今日有d爭議既中移動/小米等，雖然宜家民意好團結
任憑你點裝修都好，一定唔割支持
但背後連自己說服唔到自己真係有時會虛虛地
而且太濫有機會樹敵太多，雖則我都明紅底店好難係朋友
當然貴重品店鋪又係另一個討論點

爆到呢到 佢地間間都要裝修 可以 18區和理非下唔壞 但如果再鳩拉

做法係唔完美 可以接受 會改進改善

普通藍店罷食就可以唔洗下下去到咁盡
唔想有個觀感就係我地容納唔到反對既聲音
希望前線行動前諗清楚係咪每間鋪都有必要爆
記住我地唔係暴徒

屈埋佢地做咪得
偷得一間就有第二間架啦
同埋向外宣傳我地而家係反支那殖民
所有同支那有關既野都要係香港消失

why not both?

到今時今刻仲有潔癖？

我明白你覺得有人唔洗解釋都會明我地做既野
不過我都係覺得做完一d野會引起誤解既(特別係五毛既不斷沬黑下)
如果要KEEP住做 點都係解釋好過唔解釋

原來除咗爆鋪就得唱歌可以做,叻到你

你真係唔識咩叫意識形態架喎，
拆中資好明顯係現實經濟上建立/實現到反共意思形態，
同埋唔講意識形態，呢種拆中資係經濟上最直接打擊到中共，
一間鋪因暴動而受損保險十成有有九成唔包，裝修間鋪+貨無十幾廿萬都唔店，
中共都唔知執少幾多錢，根本係利大於弊，
對外文宣點解釋點講咪冷氣軍師同和理非主場囉，
咪成撚日係度叫停前線啦

中資鋪頭太多
郁唔曬
唔夠聚焦政府、狗同黨鐵

郁鋪頭會有人趁機偷嘢入我哋數
但係郁政府、狗同黨鐵無人可趁機偷嘢

可以整旗手，爆嗰時話我地唔會偷野

何妖爆左第三獲，你訓撚醒未？
黨鐵係咪支線？打撚爆晒啦？
中聯辦都打撚埋
支線？

你岩喎 又唔會有"ugly scene" 第朝一樣做唔到生意

可裝修 但條線要定嚴格啲
普通藍店罪不至死 最多幫佢噴下漆
依家有班5毛吹緊風 只要有少少唔滿意都爆
呢個風向繼續吹落去好危險

緊係叻啦 跟你地和理非學 快樂抗爭30年

咪直接同佢地講
我做緊同你祖先一樣既野
咁點解你祖先就係為自由民主而戰我地就係暴徒？
班on9鬼佬應該好快會hang機

唔覺得有問題，
希望和理非跟貼d，

事實上除左搵幫手我地係冇自救既方法，難聽d講你做既野得唔到鬼佬認同即係玩完，除非你教我唔洗外援我地可以隊冧中共

相對離講係低成本抗爭

對準政權

去到依家d和理非都唔割

仲有咩會割？

講咁多做乜
你睇吓班狗佢哋就真係核彈都唔撚割
點解我地唔可以？

不如一人一Twitter, 講返班狗究竟做過啲乜嘢
唔係仲實際？

又得！
封印術幫佢封到成個匣萬咁

心照

你約法三章？

你同邊個約法三章？

不如你爆之前諗下點樣防止到有人偷野先爆啦on99

零售舖就十幾萬
如果餐廳廚房著火燒曬成個廚房
佢拆左再起過起碼一球
餐廳最貴就係雪櫃爐頭個d全部十幾萬起跳
零售舖一個貨架全部貨加埋都冇咁貴

推
只爆黨鐵同政府野

點樣防手足偷？

抽離一下再睇，要人stand with hk
咁你想佢地做d咩幫你
機場果陣已經有外國人問
人地根本nothing can do for hong kong

我覺得真係弊多於利，噴佢同貼佢is ok

我意思集中搞政權有關的地方

咁你都岩，呢個時勢仲太多自我道德審查盞自己玩死自己
但檢討下點都有得著既，起碼確保我地保持思考，唔會比仇恨情緒沖昏頭腦

發唔發覺呢班廢柴次次都夜一夜討論點樣花式割蓆
手足爆完鋪應該訓緊

有話叫停
我絕對支持拆中資
不過係話唔會達到你所期待既效果
同埋大家咁密..其實冇咩用..
佢都未整返好..D件都未到又比大家KO
應該拆住另一間..等佢依間執返好..又

成效方面我完全讚同對本地係好有用
9成9和理非完全明白前線做既野
只有D藍絲會信搶野

不過我覺得係外國方面係一定要做D野
最低都要澄清偷野既唔係示威者

同時都要防止之後有同類情況發生

唔破壞親政府店.用什麼同政府玩？

發夢撚得撚閒理佢地咩

香港精準毀物要有文宣宣揚出去

可以鶳乘機去偷野賤人 / 燒貨

膠水牙籤封鋪，
係最快，風險最低，
唔會有對家負面宣傳畫面，又俾大媽唔會渾水摸魚，黑警又唔可以爆鋪破壞運動。

點約法三章 喺連登講幾句就當約咗？仲有有冇人會聽你講先得架

同意，唔係唔爆。要攪好文宣先

純粹想知道下大家有咩下一步行動 今日爆完藍店 嚟緊之後仲有咩行動做? 繼續爆舖頭?

我無偷野要證明我無偷野？

唔係仇恨
其實意識形態呢樣野係咪大家都唔知？
好似支那反日咁佢地連自己友既日產車都燒
因為佢地運動就係全面反抗日本

咁我地如果而家都係全面反抗支那既話
其實所有關於佢既野都要拆都要燒先係正確路線

再爆落去只會失焦 實輸 要對準政權 唔係藍色商家

你知唔知你衰咩
衰在意志唔得堅定
郁d就驚民意逆轉
郁d又話失焦
郁d又話國際輿論輸撚晒
屌你老母
明明就係你呢班撚人日日心思思諗緊點樣花式割蓆
好心你學下班狗啦
人地狗都團結果你

[置頂] 嚴禁燒樓上有民居既商鋪

人地要搞緊急法，就係因為玩左咁耐都唔割

仲擔心咩丫

連popo都要mon post

捉黑社會佢地都未有咁勤力啦

我係廢老，我地超級多既廢老都企你地果邊，堅定不移，無需擔心！

再老d唔敢講😝

如果係貴價野就爆招牌ok?

間唔中爆下d賣港鋪係合理既。但係宜家焦點去左爆鋪，將成家運動ｓｐｉｎ左去清算賣港賊。似係想欖炒多過想嬴。
集中搞党鐵，政府機構，議員辦事處，同麻包袋會更好。

我覺得爆完搵人拉返條封鎖線寫搶劫者死全家

分化五毛confirmed
阿sir早d休息

除左賭檔，其他恐怖組織地舖都唔爆，太難控制場面，
係都只係膠水封鎖，無能夠準時開鋪咪一樣。

屌呢班人應該係留係商場口號抗爭完，散陣步就番師果d
講中左唔好嬲

可以考慮下嘅

唔同意 要屈既政府可以講幾句就屈到
依家佢地有咩做唔出？
行動升級但又顧呢樣顧個樣 點樣真係升級？

不推，任何可以幫到場運動都做，做啲唔做啲做乜撚

其實現場講都冇人會停手 你睇到有拆錯舖就知不如再諗下分級咁破壞？即係一句政見不合就拆鳩人成間舖 同共產黨只容下一種意見有咩分別？

反正都係攬炒

對你老母準呀失焦撚
廢柴
你講下點樣對準啦軍師

我外國撚呀 傻鳩 早抖啦柒狗 聽日有排你玩

我認為香港盡力搵外國既支持
同學烏克蘭完全靠自己去得到民主比

我一定會覺得搵外國支持既路係會更容易
如果要學烏克蘭既話 我認為係中共下
香港要成功絕對比烏克蘭難好多

剩係識網上勇武有撚用？繼續做落去囉 被仇恨衝昏頭腦

大家接受中共乖乖返屋企啦

咁撚簡單嘅解決方法
擺低幾百蚊豪俾佢

你咪繼續係到指手劃腳囉廢柴
你自己都知無人理你

pls proof

怕咩人地偷野丫

由黨鐘d賣票機上面擺滿錢到最近跳閘，你估d藍絲/外國傳媒真係會話我地貪呢少少錢咩

反正我地有外國勢力，邊有人傳我地無錢😂

好似小學雞計打幾多拳幾大力咁

其實知唔知發生緊同發生左咩事

上連登睇軍師post好似同現實不符咁

可能都要考慮埋宜家時勢，政府撕爛塊面出緊急法明顯愈逼愈急了
文宣要做，但諗諗下可能都只可以盡做
間間裝修都要文宣backup應該時間人手所限無咩可能
只務求對外宣傳大路既例子，令外面一定程度Get到我地裝修一行為並唔係Chaos，咁就足夠

宜家好多鬼，鬼係要製造搶劫場面，所以唔爆。

又仇恨沖昏頭腦
你覺唔覺你同林鄭口吻好似
定其實你係隱性藍絲你自己唔知？
同我含撚啦廢柴

唔係學佢地
純粹係佢唔支持我地既話咪問返點解我地做緊同你地先賢一樣既野你要屌鳩我地咁o者

我記得幾日前比外國人誤會既片係一間零售店
應該係360黎

文宣組
要大大力出文宣

點解要爆
為咩要爆

唔好比人覺得手足按自己心情就去爆

用遠程魔法咪得

咪係，錢我地無咩？！眾籌咩都搞得掂

你訓啦 講到亂晒大龍 你以為人地比你破壞幾間舖就全部撤離 中資唔係你響街見到既舖頭咁少 係滲透各行各業你睇唔到既都有

對準民建聯

未出緊急法既時候就唔應該
出左爆春袋都得啦

係，好撚多休班狗同冷氣勇

都係果句,嬲既手足請起你想屌7個條友底
睇完先唸好回唔回
連登依家唔可信,要知真相就上前線去睇事實

橫掂依家落街就係

咁咪全部拆撚曬佢囉
唔全面排支你講乜撚野革命成立乜撚野臨時政府呀

我自己認為
要制裁佢地既最好既方法就係美國帶領全世界既人權法制裁
所以我先覺得外國人既支持好重要

議員辦公室吧啦

咁真係拆錯咗一句sorry 錯手就完？ 唔好再重覆犯錯好難？連登講又話冷氣軍師 出去講又廢柴 係咪拆鳩曬所有野唔理佢係咩舖就贏到 我屌你老母啦

文宣要時間

爆狗屋爆政府先係對準目標

美國理撚得你爆舖
有利益連沙特阿拉伯都照撐
好心班冷氣軍師，啲建議又唔係特別有智慧
唔好次次憑自己感覺，覺得「哎吔今次比人當暴徒喇」就衝出黎9up啦

廢柴 乖 唔好吠啦
乖

就係因為我怕有人話我割席我先打左[討論]
唔可以因為不割席就連討論同改善對策唔做

//耐無上連登，一上就見到一班民意黨死灰復燃，話唔接受打爆福建幫藍店，話唔可以變成藍絲黑警一樣，不服來辯云云。

美心太子女聯合國謊話連篇，打壓中華基金中學罷課；Indigo酒店篤灰11手足被捕；福建佬優品360賺完你既轉頭斬撚死你。呢d就係理據，就係要殺一儆百令唔再有手足被篤灰被打壓，唔再俾中資鋪頭壟斷經濟單一，小店無得留底之餘送錢俾中共維穩。呢d就係前線同藍黑既分別。同理亦適用於私了：早排私了一開頭，阻膠急不及待沖出黎話前線仇恨上腦，結果事實證明私了有效阻嚇藍黑斬人，班阻膠就沉寂一時。

有趣既係，每隔一排都會有民意黨員衝出來做阻膠指點前線點樣不是。先不論呢d咩「不服來辯」既鳩屎語氣，再唔講佢吹住冷氣係到做軍師指點江山，其實歸根究底就係因為呢班人做左奴才太耐，意志唔堅定左搖右擺，郁d就想拎自己個民意（註：係佢地自己既民意）出黎威脅人會逆轉。甚至乎其實佢地對民主自由都係葉公好龍，其實無想像中咁嚮往：

杯葛中資，繼而爆舖破壞，係要直接粗暴咁解決你中資壟斷本土經濟，令商舖單一小店無得生存；同理，破壞黨鐵亦係要懲罰寡頭壟斷既上市公司卻淪為黑警出入專車，隨時關閘戒嚴。之但係，當有手足破壞閘機、打爛店鋪、要威脅呢班財閥既時候，呢班自稱淺黃既民意黨員就會奴才心裡一陣慌亂，因為破壞死物畫面唔靚，而去叫停呢d粗魯但可以達至實然公平自由自主既方法，無異葉公好龍。咁某程度上亦同林奠安撫閘機既心路係異曲同工。當自由民主唔係想像中咁溫良恭儉讓，奴才就會怕「民意逆轉」／怕「失國際輿論」／怕「激嬲共產黨」。但當過一陣，發覺民意根本無逆轉，消息指美心黨鐵財赤，好似work喎，呢班奴才先心裡踏實，舒一口氣－－直至手足打爛福建360，miniso, atm等等，畫面又唔靚了，奴性民意論又發作。

呢d就係中共用泛民統戰二十年治下既奴才，慣左和平理性優雅咁輸足二十年，到2019班後生打破宿命，知道贏就係一切，for without victory, there is no survival，先有一線生機；可惜佢地難忍奴性發作，總要拖一拖後腿，需要時間平復弱小心靈。引一句魯迅開窗論：「中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」//

呢篇野整合左

淨係去冇嘢賣嘅舖頭

我都覺得唔好睇
同外國解釋完，咁又點？人地可能會覺得你仇恨上腦

可能一陣就有post：最新風向！五毛話唔好爆鋪

冷處理一定唔得
因為呢加Twitter d五毛真係針死爆鋪去沬黑我地搶野
咩都唔做既佢地就一直沬黑

你個標題應該改做
[討論]文宣組係咪應該做多啲野

你覺得外國人唔明，又唔走去解釋
諗住去指揮勇武

俾你拆晒ｄ鋪都唔會影響到支那經濟生態，只會係香港正式玩撚完

要停

主要係比外國人睇
唔想比外國人覺得我地既示威加入左搶劫行為
d低B藍絲一早就放棄左佢地

其實ching你覺唔覺
你成日撚都肯定呢樣肯定果樣
好撚自以為是妄自尊大？

唔好以為你唔落場做和理非
分析策略同咩國際戰線就叻d先得架

可以又無膽又蠢架其實

成棟樓都有中資發展商起 你係咪要拆咗棟樓佢 拜托講d有建設性嘅嘢 依家行錯一步形勢都會逆轉

咦？
乜唔係要攬炒架咩？
香港玩完左好耐啦
而家要浴火重生呀

轉做鎖佢舖令佢開唔到門？

所以如要裝修一定要轉方向，我搞建制都算出師有名

如果我識拆樓我一定拆

咁係事實呀 你地就係黎帶風向

好快天光
之後又無人理呢班冷氣軍師
之後佢地又淆又吹下冷氣睇下直播
到深夜又可以開post指手劃腳

舒服既～

係更好，唔洗有爆鋪嘅風險，又唔洗俾對家負面宣傳。
帶膠水、牙籤、幼鐵線、鋼膠

我記得片入面既係360黎

針對政府設施

真係夠啦講真

聽到未
好人都可以壞事
建議樓主同一眾淺黃民意冷氣軍師
都係專心吹冷氣先

粗重野唔洗你擔心

出街做野就返工時間
想帶風向就兩三點

人地就係睇你支那國點樣偷知識產權 偷設計偷技術

同意，唔係應該諗唔爆，係要同全世界解釋

人哋外國人做乜要咁了解

打柒啲大媽

根本就完全已經講唔通

呢班阻膠又未必係五毛
但對於局勢既理解同判斷真係廢到無人有
由71衝立法會有咩用，到汽油彈失民意，到拆黨鐵有咩意思，到爆舖係咪要停一停

顯示到佢地果種不作為之餘又要衝出黎搶指揮權既嘔心

主線變左爆鋪就唔應該
特別係d非中國品牌既特許經營鋪都比人爆哂
難免已經有人開始為發洩而爆
同埋唔好話咩文宣做多d野
試左 對住智力正常既人根本文宣唔到 因為件事本身就係錯
爆鋪一向都係旁門左道既方法去破壞經濟 本來大家都提出過其實杯葛就夠
爆黑社會個d無所謂 但係藍鋪中資真係文宣兜唔到
想繼續爆既自己衡量下承唔承受到帶來既負面影響
要記住各有各做唔可以濫用 無大台亦即係每個人都係大台 你一個人既行動可以影響成個運動

有人打壓我地傷害手足係應該還擊，但唔好不分青紅皂白是非大小就爆人鋪，正如你唔會因爲人地打你一拳你就殺人全家連左鄰右里。紅店藍店係可恥，但唔係我地今日香港要對付嘅目標

一係燒埋啲貨佢
或者洗潔精酒精淋啲貨
咁咪唔會比人偷

真心而家國際的輿論戰係輸緊
我reddit打左好多個鐘覆人
樓上有人住的大廈下面D鋪係咪應該用水攻?
而家比人話燒到上面老人院
仲有有個菜檔比人燒，未FC係咪真，比人拎黎講
元朗休班狗單野又比人話痴左線
可能你覺得冇所謂
但國際的輿論戰係真係重要架
唔係攬炒巴登報咁多次仲咩?
國際示威聲援又進行?
美國人權法案都要比藉口美國通過
文宣唔夠，reddit冇晒香港人幫手打
/r/worldnews D comments真係慘不忍睹
今日係贏本土戰線，輸緊國際輿論戰
大家諗諗點做

高質
成班左膠和理非5毛打死唔該收皮

拍佢片,同啲大媽講,佢偷緊野,參與緊暴動,捉到要坐十年

打手*

國際戰線咪你班冷氣軍師同和班非戰場囉，
你做咩野中共都可以入你數架啦傻9，就算咩都無發生都可以老作出黎。

有冇link 等我同佢哋理論吓

有腦既都知咩事 去盡 只爆不偷 文宣會做野

係要停啦，個個走火入魔。

佢地等冇人先偷你拍鬼拍馬

其實都係睇下利多於弊定弊多於利
個人覺得比起損害藍絲店舖，國際輿論同埋道德光環重要啲

屌咪話係reddit覆撚左幾個鐘
咁有圖有畫面有影片有直播又有5毛推波助瀾
D鬼佬開始覺得失緊控
我都係講事實
你去reddit /r/worldnews望下

佢地咁覺得係佢地蠢，唔關我地事

咁都無人知佢偷啦,有問題?

又係同一堆五毛嘅風向post
夜喇，傷肝呀
微訊唔係好多排毒千字文咩？

咁即係欺善怕惡,美心好恰啲你就搞

夜啦，放工啦

我都係咁諗，所以做既都要集中，開得太多裝修實在風險太高。

呢班人有幾個特點：

和理非，所以好想係其他地方付出
結果就專注係到「分析」形勢同民意
再黎就打乜撚國際輿論
之後以為自由睇得好透
又警世又核彈咁

問題係班人既意志極之廢
成日左搖右擺
加上每次都係錯判形勢
由立會衝擊到氣油彈到私了到爆鋪
每次都指手劃腳

其實呢
你地無膽出黎做野
唔代表你份人唔蠢

係 爆360同飲食鋪既係OK

不過貴重既真係100%唔爆得
例如 金鋪 名錶 名牌手袋 銀行 呢D一直都係比人打劫既對象
只要一爆就好難解釋

爆360呢D鋪都仲有得同外國人解釋(手機鋪既都有D難度)

呢期好多義士入左新屋嶺
班狗又拎左唔少acc開始想吹風

明明有指定係對共狗中資出手 拉去其他到講乜春?

爆，可以，不過唔好爆銀行支那移動嗰啲
我地自己人唔會偷，但唔確定其他人會唔會

依家都講明手足唔會拎野 咁文宣上面宣傳下如果有其他人拎左d野咪當係還富於民囉？ 反正一係支那鋪一係福建鋪

你唔爆
要爆嘅賊都會扮示威者爆
咁你到時點拆?

不推

推到樓主見到自己幾100%蠢同廢

開口埋口100%
唔講我以為你係行動總指揮

打唔贏黑警呀嘛而家
咁咪裝下修囉唔係可以點

我同意暫時先停爆鋪
一黎可以俾啲時間文宣做野，大家又出一份名單，同埋內部約法三章，如淋漆而唔燒鋪（易波及隔離）。
二黎唔只怕得失外國，其實可能本地都會令一啲和理非反感。再俾啲時間佢地接口。
三黎搵一次出去唔爆野都係改造形象嘅機會，俾外界知抗爭者做呢類行動係出於理性而非單純嘅衝動。

班左膠鬼佬同香港左膠一樣都係咁on9
教化到就教化，教化唔到就由佢
要爭取既係外國政客同大資本家，唔係班左膠

唔需要 因為國企就係共產黨

其實就算係香港人，好多人都唔知爆咗嘅鋪係該死嘅紅底，外國人更加唔會清楚，佢哋眼中只係見到啲商鋪爛晒、起火，而貨物就受損及畀人乘機偷走 (亦入埋條數畀爆鋪義士)。
電視/網上畫面會看起來變成暴徒四處破壞、放火及搶掠(popo 最鍾意咁 spin)。完全失去咗我哋對「政治不滿」嘅表態。
要做嘅係令政府難以有效運作，令政府付出巨大經濟、名譽上嘅代價，即係佢管治失敗，不宜留低，要畀有能者代之。

所以文宣要做野去國際線消毒囉
每個人都有自己嘅職責
衝衝子幫我地衝
咁文宣係咪要出返分力去消毒
而唔係坐係屋企做冷氣軍師

唔洗裝修，只係需要用膠水牙籤封實鑰匙窿，開唔到咪一樣，
花太多時間裝修，但唔對準暴政，即係入左暴政嘅民鬥局。

屌但冷氣軍師們唔好嬲
商場口號抗爭果part仲係需要你地

呢個OK
用文宣張我地爆既鋪頭同當日比人斬既事拉埋一齊
咁人地見到我地爆佢地鋪第一時間就會諗係報復唔係偷野

打黑真係重點，褔建佬做咁多壞事唔駛還呀。不過老美呢d, 現在手足真係好難忍手。不過我都希望手足停停，先打黑。
另外膠水呢個諗法有創意，我讚成

中資店驚了
驚就歸邊啦
唔歸邊就拎定錢裝修啦

樓主唔好block我啦

廢柴

我覺得
只搞一啲國際上抹黑過
或者傷害過示威者嘅鋪頭
冇開過聲嘅中資或者藍絲罷買就算
多貴重嘢嘅零售業最好唔好搞
以免俾人乘虛而入

打爛咪啲貨

香港咁多中資，係咪要爆曬佢？
無明確罪行就算啦

我地唔係暴徒，爆左佢中共唔會即刻斷水收皮

我本人就火燒狗屋都唔撚割
但淺黃就好難講，雖然話不分化不割𥱊，但好多人心入面有線
出少左人，前線勇武會好危險
民意話轉就轉，be humble

乖乖地係下文宣算啦
由6月開始到依家無數次證明，和理非同冷氣軍師除左文宣全部錯9哂

就係我哋比咁多教條自己
香港而家先搞成咁

每爆一間紅底佢地損失幾十萬金，中共又賺少左，
做咩唔做？

每個人都有佢嘅職責
前線可能做得唔好
文宣就要做野幫手消毒
你以為4點鐘黑警記招有咩用
就係清毒囉
做冷氣軍師對抗爭有咩幫助？

做下文宣*

面對惡法，咁洩怒係須要嘅，咁先實在表達到市民的忿怒，但不可以係長期嘅方針

T

下下都停 留晒係屋企睇電視啦一係

永遠開唔到鋪咪得 一開就爆 要佢退出香港市場

改用水攻！

成撚日都唔啱聽就話人鬼account
傾向溫和就屌人老母
六四都係愈激進愈大聲，但愈激進唔代表愈容易成功

而家好明顯自己友達唔到共識，咁係唔係可以暫緩下，或者爆得謹慎啲

點文宣都死
根本係欺善怕惡,店舖好恰啲就打

前線有共識，想問邊到無共識？
同你冷氣軍師無共識？
唉也sorly

外國人係香港係享受緊香港既高尚生活
無左既話就拍下蘿袖就走
佢緊係唔想香港係咁 因為唔係佢國家無民主呀嘛
佢wfc 香港咩
如果係佢自己國家好似香港咁 佢地燒緊車啦

我覺得爆鋪一定要有針對性
例如個鋪名要有 中國(China) XXX 既鋪(我估呢個外國人都明 文宣都唔洗)
美心下(要有文宣解釋美心老闆個女去聯合國沬黑示威者既事)
福建幫(要有文宣張比人斬腳既巴打單野同佢地扣死)

不過 藍既就爆呢個我唔支持
民主同極權最大分別係[可以接受反對既意見]
我地係國際上既目標民主示威
加上藍店太多 要爆起上黎 一定會有爆錯/大量解釋
唔可以因為一個[因為佢係反對示威者就爆]
呢個外國一定唔接受

打日本舗令人反感係因為我地覺得支那人恩將仇報

在支那人眼中香港人都係恩將仇報 , 如果你都係咁諗 , 證明你係支那人

如果有人吹風話要著黑衫矇面強姦女性
樓主係咪切咗條撚以示清白呀

依家就係不停破壞

Agger
狗屋中聯辦重兵打唔贏就轉頭走（唔係話唔應該走）

停一停先 因為要爆既都爆晒 咁滯

搞都要搞番各區嘅政府部門

岩

唔知啲回應做乜撚

話咩冇明確得罪自己人嘅中資或藍店唔好搞

屌你老母幾時有搞冇得罪過自己人嘅中資或藍店？

360上頭係福建佬

元氣starbucks美心同一個老細

你哋嘅勸阻錯在我哋根本冇做 亦唔會做

街外人偷嘢仲好笑 人哋偷嘢我做乜要負責？

我哋爆鋪係仗義 人哋偷嘢係仆街 兩回事

國際民意撚同樣收皮

外國示威者爆鋪都有隨手拎走啲嘢 有咩資格話我哋偷？（仲要其實冇偷）

佢地用口既支持會反映到去佢地議員上

同意，不過建議巴打用返不推文，唔想聽朝又見到依啲風向post

狗車可以一試
屋就難d

咁對家扮我地無差別爆店舖呢？
點解釋？水洗都唔清！

唔好爆任何店，佢地罪不至死
就算係都報一次仇算啦

黑幫另計

又係打一大段野以為好有道理
智力正常都會明點解要爆啦 調轉晒黎講 冇料又要出黎扮軍師
香港真係好可憐 有你呢種人

我P牌唔洗驚

唔係

我分唔到邊d先係五毛 乜嘢都話爆 出面連法院都話要爆 爆都揀重要程度 唔好去爆公廁

召喚蟲系魔法師取代爆舖

好同意
唔係話搞分化 但佢哋真係
次撚次都係用「民意逆轉」、「外國人唔會明」、「中政府計」做藉口 叫人唔好乜唔好物
根本就係杞人憂天 唔敢上前線咪算囉
畀意見就淨係識得叫人唔好咁做唔好點做 毫無建樹
你有心畀建議 係咪要畀埋solution呀

例如你話唔好打藍絲 淨係剃佢頭算
雖則我唔認同 但咁嘅意見先有作為嘛
有啲撚樣就一味叫人唔好咁做但又唔畀替代方案有咩意思
就算冇替代方案 都俾啲實質證據去解釋點解唔好咁做呀 又冇喎 一味講啲咩失民意個類廢話

唔該大家俾多啲信心前線啦
手足唔係on9㗎
就算不幸地手足做得過火咗
你哋可唔可以學吓班狗咁齊心 不割𥱊呀
佢哋唯一值得我哋學嘅 就係前線柒事做盡都好 都會幫佢哋兜 唔會賣隊友
大家唔好再咁易被帶風向喇

好多連膠，將衝立會同不斷擴大爆鋪相提並論，
打狗都叫打暴政工具，打賭檔都可以叫為民除害，衝立會都叫打倒制度暴力，
但無節制擴大爆鋪，好易變成白衣人嘅無差別攻擊，唔停會失控，
最終俾暴政分化和理非同勇武，勇武一旦邊緣化，就會被暴政打盡。

如果有人扮示威者無差別爆鋪點算？可以點解決？

爆鋪有咩好處？

太多人從中獲利再入我哋數

根本上唔使理呢啲外國人，知D唔知啲嗰啲咪亂咁講囉。
我哋全部都係對準紅色店舖

起你底都知你弱智啦 冇共識咪因為你呢種智力低既人囉

爆都爆啲沒嘢偷嘅
食肆-->>爆
鋪頭-->>水魔法
(可以搞到啲貨買唔去喎

核彈都唔割
民意撚

屌你老母你自己去同人解釋點解爆鋪係正確
根本兜唔撚到

咁民選議員投票嗰陣使唔使考慮下佢啲選民，既係可愛on9 外國人點睇？

無唔同意既理由

仲話香港獨立 人地資本滲透晒喇 唱歌獨立啦 林鄭就黎迫死香港人喇 嬲完一晚又潔癖 你知唔知呢幾年紅色資本又多左幾多？

少幾間鋪嘅錢對佢地黎講好少事
但我地國際、輿論戰就會輸到仆晒街

覆呢個po既巴絲記得開不推文回覆

同渣哥比人爆鋪一樣

認同
爆鋪一定要有原因 好似美心老闆去聯合國9UP沬黑
福建幫斬人

不過 單純既意見不合就唔可以(即係藍黃政見)
因為民主既核心係言論自由同接受反對意見

要記住我地爭取既就係民主
意見不合 既只可以聲討 不能動手

冇意見
止暴制亂
越止越亂

佢玩得大
示威者玩得更大

大到任何香港人都唔好諗住過到正常生咗

其實好多叫人擴大爆鋪嘅根本就不在現場，至會講得輕鬆，唔理後果不斷叫人加碼。

激進派大聲，就慢慢掌控連登
溫和派就無人理，好容易會失控

溫和都可以勇武，希望大家搞清楚
我地要抱住最humble嘅心

你唔做佢哋就唔扮得？咁天真？佢鍾意特登揾演員做場大龍鳳都仲得呀駛唔駛擇日呀
至於爆鋪，美心360邊個係無辜呀？全部都罪有應得

有幾少？
一間幾十萬，十間呢？全香港呢？
分行都無哂，點做生意？
輸？我輸你老母啦

你班左膠冷氣軍師5毛狗講既野有邊次中？
番去訓覺啦

不推文回覆

文宣係唔可以圍爐。

我唔係完全反對爆鋪
只係覺得要有一個完全既方案可以合理化到我地既行動又唔會影響國際上對我地既支持

剛才都同其他人開始討論到個共識出黎

Exact7ly
罷買罷食等佢自然執就得

前線真係有共識？有幾多人真係有落手爆？
大部分人都係隔離睇，落手爆有幾多？
仲有一大班堵路唔爆鋪嘅前線，俾你食曬？

南亞班友已經等緊食明日後日大茶飯

唔好叫停 我唔覺有咩問題

記住呢場杖外國係支線黎，主線都係要靠香港人自己爆機，美軍係唔可能登陸香港

燒野破中資，要令中資叫停林鄭，你以為國家真係無限彈藥？無限彈藥佢早就殺曬香港人了，仲同你講蒙面法？

同時燒中資令本地商家有個明確方向，同客鬥必敗

文宣要宣傳破而不偷，你要偷就唔係我地人，我地有風骨，偷野要拉係popo做，同我地無關

左膠到不能形容
中資行係咁送錢俾中共洗唔係原因？
好彩班手足唔會聽你班左閪膠講

致手足，唔洗聽班左膠5毛狗講既野
你地既做既野係有用，加油注意安全

不推文回覆

無次中
由七月衝入立會，氣油彈，私了，爆鋪
全部錯晒
仲柒過蕭生

你地唔係溫和派
係溫馴派

完全同意

你先弱撚智
On9達哥都開咁撚多post

勇武都有溫和同激進之分

你要禁止咪上前線一齊討論囉😂
成班冷氣軍師行完商場返屋企睇直播就做行動總指揮

咁你割啦仲講咁多
快d啦

無人阻止無人割蓆姐係咩？
姐係有共識囉廢柴

人地在明 我地在暗 如果咁做可以將傷亡減到最低而又可以反擊政府既 就唯有咁做啦

的確
我都覺爆有 中國(China) 名既中資公司的確解釋都可以唔洗

屌你駁唔到

+1 扑鳩咗佢
係要暫停消毒

洗撚理支唔支持咩
老美話OK就OK架啦
果D咩支持者屌,嘴炮就叻

呢個新方法work

係唔係都話人五毛狗

香港咁多同中資有關企業，係咪下下爆？
幾時爆埋藥房、莎莎同紅底color mix? Seven點解又唔爆？蘇寜呢？

解你老母啦
由6月到依家前線做咩都話會失外國民意
我依家問你班撚屌，無左幾多外國民意？
無哂外國民意未？因為咁香港依家無左d咩外國實際支持？
無喎，反而美國推人權法推得愈黎愈快

成班傻9日日活係自己鍵盤世界就當現實

收皮啦

咪係囉大把方法,係要搞到咁大陣象咩, ching開post啦

係 呢個都係最煩既野
全世界最強 最有影響力既國家 (中國唔計) 都有呢樣野

班人真心廢過d會出黎既弱智藍絲

狗屋真係唔好再圍

話你on9怕你嬲
依家咪續間中資搞囉，
由360，美心集團，吉野家，
到依家中移動，中銀，成個拆中資行動不斷擴大緊
香港咁多中資一次過拆哂呀7頭？

拆中資係直接令到中共損失緊呀，傻閪

唔想手足有位俾人地入
有咩損失一定會俾人大造文章
咁成個運動就變質喇！
有民居既一定唔好用火

成班傻9
由6月話失外國民意失到依家
呢班傻閪死哂香港就真有救

覆既巴絲記得不推文回覆

美心伍淑清發表極其on9言論，但相秤性嚟講使唔使連環爆鋪？佢on9其實都有一定言論自由

至於360，點prove 斬人黑幫同條仆街老細有直接關係？上到國際、文宣點解釋？

除左你個句有民居唔好用火認同

其他你都係收聲把啦，無論點中共都老屈到野黎入你架傻閪
夠鐘訓覺啦

爆鋪唔係主線
適可而止

無聽過香港人好有錢嫁咩 有錢無地方洗 洗咩搶 你以為你咩

有人住上面既地方咪撚放火
燒死人變真暴徒 到時真係大把人割

死番去訓覺啦傻閪
解你老母呀
由6月勇武有咩激進行為都問點同國際解釋，
依家無左咩民意呀？無左咩國際支持呀？
無喎，我淨係見到人權法案不斷加快

呢場運動係一定要有外國人支持
美國帶領多國既人權法制裁先可以令呢個政府同中國有少少既讓步
如果只係靠香港人自己既力量唔搵外國呢條路一定會非常難行

唔放火認同

不推文回覆

呢個幾有創意
鎖魔法師

各位前線休息下先 再係咁落去外國戰線會好難搞 依家風向已經由和平變咗做逐步升級嘅暴力 （利申唔割）

都要care民意
但要攞平衡

今日既焦點 唔係有人中槍

無計 家陣和理非行動越嚟越難舉行（唔批通知書 提早cut 停交通）
態度又強硬唔回應 焗住升級

左膠大愛膠係時候訓覺啦

「再係咁落去外國戰線會好難搞 依家風向已經由和平變咗做逐步升級嘅暴力」

呢句野我由6月聽到依家，請問你香港無左咩外國民意？

有民居係上面真係唔好玩火

文宣唯有盡量冷處理
同埋家下蒙面法 應該會搞到好多和理非唔敢參與

驚想幫都幫唔到

真係要小心處理
有勇有謀

民主人權法 制裁 警暴 緊急法

但如果你大肆破壞藍營企業 令警察鎮壓合理化 咁會弱化左制裁合理性
雖然唔駛同警對峙 be water幾好 但都有代價

搞咗咁多個月唔單只冇用, 政府仲變本加厲, 行動升級有咩問題?
外國戰線咪就係要宣傳而家係被迫行動升級囉

咁軍師求你教我對準政權啦

一方面好認同
但另一方面唔搞啲中資 政府根本無壓力

首要應該係政府設施
先再到中資

我仲睇緊上面D留言
冇咁快睇到下面

唉你講黎都無用, 佢地已經唔會講道理。
受情感主導左就會失去理性思考。

咁係咪可以無限勇武？咁不如燒埋其他中資店舖啦

政府設施即係香港人錢
要搞一定係搞中資/藍資啦

新世界 恒基 會唔會撤離 唔好天真喇
你嘅講法完全證明咗你睇法錯誤

就係理性思考先知搞中資係現階段最有用

搞中資直接令中共少左錢，有經濟損失，有咩唔岩唔理性？

而家係咪淨係爭取美國先，同埋我哋除咗面對政府仲有當地民眾嘅意院囉，你咁樣睇太狹窄囉

咩叫可唔可以？
前線勇武要你批准？
你估你唔割真係不反對通知書？
要你批准？
無大台咁耐
前線所有野自己咩自己出力自己受
關你撚事咩廢柴

爆外不爆內
爆鋪頭外在，招牌貼文宣加噴漆
噴漆噴埋啲玻璃同鐵閘
另外可以加蟲入鋪

點解唔可以無限勇武直至勝利？？無無限勇武立法會一早過左送中啦7頭

依家咪一步步搞更多中資囉傻閪

大巴大巴打落佢度
講得好呀

有民居係上面用水魔法啦
舊區樓好易燒成棟

經濟制裁好似360咁其實已經做到 真正要傷害佢哋經濟實體似有靠經濟下滑 block佢兩間鋪唔會傷到佢幾多㗎

師兄唔洗同佢講
我訓先
聽日再去裝修

你班撚屌快撚d割蓆啦廢柴
你地除左要脅人割蓆仲識乜撚野？

同意

照你思路就應該咩都唔好搞,淨係搞銀行, 中國四大行, HSBC 全部爆哂之後放火燒撚哂。 咁樣係咪更有效?

外國對中國政府詩集團隊一個外交上面嘅壓力嘅中共佢考慮點樣對香港有問題

你有軍火嘅話直接搞香港共和軍都得啦
點解唔可以? 問題係冇軍火呀嘛

利申: 無參與任何軍火活動, 假設性問題

下，你咁宏觀你帶領香港走出困局未？

要快速推出約章 一 不爆有大量財物商鋪 （銀行 電話鋪）
二 如商鋪樓上有民居 絕對唔可以出火魔法 尢其舊樓消防系統差 燒死大量人又有阿婆細路仔就好撚大鑊。
三 要充足文宣 爆鋪係針對中資 黑社會 福建幫

嘩屌 狗account黎？

班廢柴唔只無用
仲好撚蠢

又唔出力
又蠢

唔做藍絲sai左

講真罷買畀扑po有用囉，你扑佢舖佢有幾傷啫

早抖
我唔係同佢講，我係同睇到po既人講
巴打去裝修記得要保護好自己，同埋唔好放火

祝你一世平安

阻嚇作用係要少少先有效嘅你殺佢全家佢就同你撲過㗎喇

咁咩都唔好搞, 放火燒哂全港銀行。

首先係中資四大行,之後係hsbc,citi都要搞, 因為有大量中資基金。

總之全港銀行多多少少都同中國有關係。

逐一擊破好唔好

靠你班和班非罷買？
合得撚啦屌
罷工罷一日
罷買就是鳩但跟下
屌你老母和理非係齊心既話
洗乜要勇武？
屌

香港地鋪租真係好撚貴
你搞佢間鋪, 佢要重新裝修過, 可能要100萬
裝修又要時間, 可能又要100萬
保險佢地成日話係暴動, 可能冇得賠
呢樣真係好有效的

傻閪p牌
一間鋪裝修連貨幾十萬，唔傷？
一間唔傷咁十間呢？
同埋罷買同扑鋪可以同時進行無衝突架傻閪
訓啦傻9

淨係爆美心優品360共匪企業已經好謹慎

其實唔洗爆鋪,淨噴油加變連儂閘點睇

善用不推文

傻閪打手
唔洗咁轉移視線
依家係講搞中資，唔係搞同中資有往來既公司
唔洗下下老屈搞全香港銀行

爆可以爆，
但未必要造成店內混亂。
建議爆完，店內貼文宣！

1. 爆，代表我地有咁嘅勇氣、力量
2.貼，代表我地唔係暴徒，我地有原則，想多啲人知！

Winter on fire 燒哂成棟野人地外國都未屌 驚閪呀

幫推

外國輿論都有佢哋嘅價值，唔可以令輿論逆轉呀

佢地唔會理你架
你拆一間鋪，佢都唔知要做番幾多日生意先賺得番

扑佢鋪租金+裝修好撚貴架
唔當家唔知柴米貴
你罷買佢就真係唔肉痛啦

高質留言
推

其實要證明無，我真係要俾外媒影清影楚

當然我呢方面會信前線，但如果偷野個個著到示威者咁就搞笑
(馬上私了)

咁咪搞4大行囉

依家咪慢慢做緊囉傻閪
一次過搞得哂架

其實佢成本最重就係鋪租，當然扑佢舖，佢幾日唔開舖嗰度條數好勁，但係可能佢叫業主免返佢做租喎，你罷買佢孭住嗰條租金先係致命傷

HSBC 全名叫咩撚野呀

The Hongkong and Shanghai Banking Corporation

佢地未管理過鋪頭唔知盤數點計
如果我管個間咁樣搞一搞冇咗200萬
唔知要幾年先可以cover返條數

我認為塗鴉嗰啲舖頭既廚窗就可以， 加上塗鴉可以帶有訊息， 時間足夠嘅再諗埋藝術感嘅問題。反而爆破玻璃有點粗暴

有冇辦法唔爆鋪但一樣令佢完全做唔到生意。

業主會免租，唔知你係真心定假膠
扑一間鋪幾十萬起跳
你要賺幾多日錢先搵得番？
仲要喎你裝修番間鋪又要十幾廿日做唔到生意，你業主肯免租都好，佢做少幾多日生意呀?

唔好搞到無辜既舖就得
同最好唔好俾班蝗蟲趁火打劫

黨鐵、美心、福建360可以爆
但爆嗰時可唔可以都搵手足噴漆寫返低大概原因
事後文宣係要做
但如果爆嗰下已經有即場解釋
有哂畫面影到 效果會好好多
明白實際操作上有難度
但至少要諗啲方法喺記者面前表明會同所有偷野嘅人割蓆
儲夠呢啲畫面 媒體自己就識處理咖啦
依家媒體想幫你地都搵唔到位入啊

利申：識人做緊呢行

罷買唔痛交租痛呢

幫推

中資點解唔搞得？紅色企業一邊拎著香港人啲錢 另一邊就出賣香港人畀中國共產黨(e.g 中銀中移動出賣香港人資料畀共產黨) 分分鐘佢地仲會捐幾億幾億畀中聯辦 入面高層全部支那人 咁都仲唔搞得？

傻閪
你真係唔識架喎，番去學下歷史先啦7頭
唔洗係度轉移視線
依家係打中資狗

究竟幫中資裝修完
搶埋佢地嘅貴重品, 算唔算附合正義
我自己就覺得
如果我地已經將抗爭視為對抗中共嘅戰爭
咁中資嘅任何資產, 我地都可以視為戰利品
而大前提係可以轉變成為對抗爭有用嘅資金 / 物資
唔可以任何人據為己有
咁應該可以取得大眾共識

學野啦冷氣軍師
無撚用

罷買唔係話冇用, 但係真係影響細
因為仲有一大班人會繼續買, 可能影響佢兩成生意咁
咁佢另外個8成生意可能可以cover返少咗呢兩成, 變成打和或者蝕少少
但絕對唔夠你一嘢冇咗兩球嘢咁痛
個兩球係講緊GP, 唔係營業額

佢地係連基本數學都唔識
罷買威力大過扑鋪都講得出
扑鋪係直頭令你全部人無得買+無幾十個起跳呀傻9

笑撚咗, 點解可以咁撚on9

佢係連hsbc點解有shanghai做名都唔知
笑到我肚痛

想fake鳩人hsbc中資
屌你唔好以為我有膽過你讀書會少過你啦廢柴

都忍住唔想小你 間舖貨加裝修值幾錢 一個月租金幾錢 比條數黎

咪撚傻啦,依家鬼係淨搞中資,同中資關係密切既野都搞緊啦。

傻閪打手一秒現形

我無話係中資,同中資關係密切唔搞得?

屌卜卜脆呢條友真係好撚廢
又想sarcastic轉移視線
又以為自己學識多過人想引人踩tum
屌你其實你都係吹冷氣算啦
軍師你無份呀廢柴
得閒落商場啦下口號當抗爭左就得
唔好上黎害人

你以為360做豪宅

依d post真係好撚煩
成日係到指指點點

傻閪
一間鋪幾十萬，然後十幾廿日強制全部人無得買，再加租金
你計你條數俾我睇罷買點大過呢條數
番去小學學下1+1先啦

排住隊先Ok?
太多中資

咁實唔會割𥱊嘅，不過可能會失去淺黃
受得唔係好抵囉

唔會自己受，和理非如我依然會back up，文宣照做，物資照運，繼續月課星火
但我控制唔到人做乜唔做乜，咁唯有上嚟說服下大家唔好受得咁唔抵

一句無大台就唔使傾共識，你咁諗都無乜嘢好講

自己7完又係度轉移視線
依家搞緊既都係中資同瀨共喎
請問有邊間唔係？

得,我收聲,唔割。

宿
會

你d共識係要人聽你講
唔係大家一齊共識
落下街，出下去睇下咩叫共識啦

少一個冷氣軍師
好事黎
多謝你為革命出一大分力

策略上先暫停幾日，要交主場比和理非

7頭你7左成晚啦
收夠5毛啦
番屋企訓覺啦

on撚9 人地大條道理叫業主free番佢半個月租就係番到

拎香港人人嘅錢？？？佢搶劫你？
明明就係香港人唔夠骨氣，你企硬唔幫襯佢佢拎到你嘅錢？

唔講真係以為香港班地主係大慈善家
傻閪你係真係唔識同無租過鋪

咁係咪要等你班廢柴香港人有骨氣先做野？
含我碌鳩啦廢柴

外國都有藍絲 咪撚見到外國人就奶 裝修呢個行為 方向正確 就繼續做 文宣繼續幫手解釋

除咗要小心樓上係民居嘅
其他紅/藍都覺得冇問題
想要贏一定係不停爭加佢嘅管治成本
直治紅/藍都頂唔順而要求政府妥協

好明顯你係地主喇 四肢發達

就算真係有人偷又點 我地目標係懲罰佢地

傻閪
中資同港共政府迫死幾多港資你知唔知呀？
拿，以前香港人無骨氣，依家咪有番囉
咪續間續間拆囉
臭閪

你慢慢繼續回
我不推文回覆慢慢同你玩

諗諗下都係唔訓住
逐個狙擊
屌撚到班軍師個個收咀
做番港豬可能對件事仲好

一間360裝修一百萬真係笑q死人

加油巴打
連登都係一大戰場
記得不推文回覆

連埋貨幾十萬到啦
又做唔到十幾廿日生意，又要俾租，計計埋埋有一百個唔出奇
Well done

我有講係可能, 因為我冇去過360, 唔知佢賣乜, 裝成點, just an example
只係一個假設嘅數字

但係佢裝修+租錢一定重皮過因為罷買而蝕個少少錢

落下街，睇下真係爆嘅有幾多個啦！
明明落手爆嘅都係十幾個，其他人睇居多。
你所謂共識只前線勇武共識，和理非只可以被動不割䉀。
又或者好似我咁主動說服下。

我又無用槍指住你，點逼你聽我講

而家勇武係主導，無人可以左右你地，我做到嘅只係提下可能會出現嘅後果

你哋唔使乜都受曬，日日數住幾多人上庭好心痛。

巴打唔洗咁認真
你睇佢回覆講既野就知傻閪黎

宜家咪要唔畀佢拎到香港人啲錢仲要嘔突囉 傻閪

咁撚心痛你咪去幫手囉
做星火義工又得，捐款又得
成日話共識共識，你想要咩共識呀？
依家無大台架

我係現場一定屌柒佢
順便拍低佢講蝗語更佳

360你冇去過 759你都有經過啦掛 一間零食水貨舖嘅毛利率有幾多佢嘅成本係邊度乜q都唔知做咩幫人哋舖呀

Agger

罷買=燒佢租金 最大成本都係租 租租

岩ah
係危險高d，但夠人就得

拿，佢既成本就係鋪租+水電+人工+貨錢
其中最貴既係鋪租同貨錢
依家扑一間就搞到佢鋪租+貨錢
計數？你計俾我睇條數點唔大呀

要贏國際戰線，一定要有道德高地

師傅裝修完鋪頭、冇可能派人守住、一定會有人偷嘢、偷完野一定會入示威者數、外國人記者唔會分到偷嘢係咩人、 或者爆左喺邊間鋪，對家亦都一定會喬裝示威者

識英文嘅呢幾日上reddit睇吓, 一啲本來支持示威者嘅外國人依家都懷疑緊示威者係咪真係變緊暴徒， 中環友話大家中國人又要打、生意人講兩句唔啱我哋聽嘅說話鋪頭又俾人爆，幾多文宣都救唔番, 場運動失晒焦

得罪講句， 搞中資、搞藍絲， 並唔係對準政權. 要燒要爆去返政府合署、總部、中聯辦、民建聯搞. 中資同藍絲用錢去杯葛就得.

聽日10月5號如果有蒙面嘅人放火或搞裝修比人拉，外國人唔會覺得唔合理， 但如果我哋個個只係蒙面坐喺度企喺度集會都俾人拉，咁先至特顯到緊急法有幾無稽

睇你四肢發達就知你博士黎喇

759啲零食嘅毛利就應該幾高, 但係佢呢啲鋪嘅營業額唔會高得去邊
最終扣完租金同裝修嘅GP唔會太高
但突然要佢半個月冇得做生意, 貨品冇哂, 再加上租金要照俾
就已經足以令佢由賺錢變蝕錢

扑一間=全民罷買+租+貨錢
大過你罷買條數
完。

民賤聯！
政府部門！
下一步！
我要所有建制議員係垃圾桶！

多錢有邊忽大呀人哋成個倉啲貨放曬喺度咩

有冇睇新聞㗎七七折之後得兩三個percent毛嚟㗎咋

佢駁唔到你呢點架
佢根本係打手黎，想人唔好扑鋪
識1+1=2既人都知扑鋪點都大傷過罷買

佢講你又信?

屌我係咁唔記得要開不推文
可能中咗佢計

有冇得長開不推文架

佢永遠都駁唔到架

扑鋪=全民強制罷買+租金+裝修貨錢
罷買=租金+一部分人罷買

條數點計都係扑鋪大

話要打擊人哋又唔了解人哋營運生態唉我都費事表你我瞓覺你慢慢玩啦

我都係咁諗

無
唯有提自己開

屌 你小學生黎 知唔知咩叫上市公司 仆街 我覺得我中伏

番去訓覺啦
今日賺夠5毛啦傻閪
駁到無野好講話要訓覺
笑撚到我

知唔知乜叫會計?
我都覺得我中伏

小學生在早啲瞓啦 與其做鍵盤戰士 不愉快啲時間做下research啦 早抖啦

自己道德標準低就唔好套落人度啦

Some pro-Beijing businesses were attacked after the face mask ban was announced

講到明係pro-beijing
外國人應該會理解點解爆

再見5毛狗

唔緊要 咩時勢幾個月啦仲要同人解釋真係笑大人個口
烏克蘭成百個雞尾油都係咁啦

Better to boycott and force the store to shut for good, than to break the store physically.

停你老母
淋病停我哋咪停囉

好奇想問下你所講嘅外國，除左美國，有咩係真係做過野?

夠玩嘅一早玩緊啦，其實你有冇上過去?定你係冷氣軍師?真係當啲狗流架咩屌你老母落單嘅話另計

沉返落去

其實有冇諗住整爛d地
等車行唔到？
而家朝早d照正常番工

重點係我地無搶掠

不過都想大家諗諗

今晚已經有mk同大媽執雞
當然佢地偷係佢地錯
但對家文宣一定無視同屈落手足度
大部份媒體會唔會咁樣詳細前因後過地報晒出黎

只係唔想手足們既辛苦做左文宣炸彈
下次爆唔爆鋪、爆咩鋪、爆到點，希望手足諗清楚

我睇twitter bbc cnn nytimes Washington sky 乜都無，收皮啦

good morning sir

識得一個偷野大媽，黃到仆街，估唔到佢都偷

果個係你老母？

外國示威唔止爆舖啦風向撚死皮啦

爆完，同佢是鳩封返咪得囉，醒目仔

仲圍狗屋 傻撚左?

係囉 嫁禍示威者

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

因為怕左傷亡而唔去打個政權，欺善怕惡，點撚樣革命？而家形勢，啲狗好輕易就開槍，無可能無傷亡，我地要既係唔好有無謂既傷亡

去參觀下狗縮社咁得啦掛

師兄唔好block呀
越多人見到三毛講嘢先可以警剔其他人

支持
最好cap埋圖登明
而家有班人殺到興起
唔理國際戰線文宣

唔止大媽，南亞人見爆左門都入去拿野
大家做野還做野，諗清楚會點先

唔搞舖
可以搞下議員辦啦
民賤聯嗰啲要爆
不過小心有啲近民居
只宜水攻

個人覺得應該只爆政府建築

88

爆完放火燒？

爆唔係唔得，係要爆得準，要爆就爆大紅色資本，再爆d 普通藍屍鋪頭仔只會比位人入，不割蓆，但必須要檢討

乜撚野叫民怨

出份示威者守則啊，講明只爆不偷，唔會無理殺人放火，會讓路俾真救護車等等

外國班鬼佬 成4個月都係到食花生 有咩係實質幫過香港人手?

老豆搵仔

Agree 爆係拒絕支共資本侵略

唔爆鋪，我地搵結界師上buff加防

唔好aa膠封罩門，唔好啊

照你所講既企係道德高地式既抗爭，咁我地係咪應該比狗追既時候不反抗不拒捕不反擊？我想講既就係，你依家對抗緊既係一個極權政府，佢依家想做既就係拉撚曬你地，嚇撚到你地唔敢出黎。如果你下下都話要企係高地咁抗爭 做個show比外國睇，場運動既熱度只會越黎越低，最後不了了之

唔需要

推，唔好再爆鋪頭

先針對議員辦事處！

咁關我地撚事？

同意，就算咩原因要爆都爆夠
留力做更威脅到政府既野（例如71立法會真係好有象徵意義）
舖頭呢D等和理非罷買罷食就夠

唔係割席，但和理非手段同勇武手段要互相支持，呢排實在少左好多和理非手段，要keep住個loop呀

辦事處都未做晒，就攪d魚毛

各國爆民怨 爆敵家店 放下火 好撚正常
以前中國直頭毀撚左各地政府

香港爆民怨 爆中資鋪
成班： 不了

笑撚死人出哂post 叫人唔好爆店
不如唱歌表達民怨
0
1

美心其實係英資
同埋都同左太子女割席（係割得太遲嘅...）
所以都唔肯定搞美心係咪好
懷疑中共仲開心

（有錯請指正）

外國道德撚係Twitter講句Support Hong Kong係無用
我地只可以做既係鋪天蓋地既文宣

開新post la

支持……
再亂爆鋪個運動等於自殺

雖然用火魔法收益最大，但好容易燒到樓上民居或隔離其他店舖

樓上有人講話用封印術，我覺得可以一試

如果係坦克就上buff加防

脆皮就秒殺

講緊wow

我都覺得唔好爆舖，俾人偷嘢，用油漆噴油幫啲鋪頭扮靚靚啦放個紙紮公仔落去

前線決定
後勤文宣

721
811
831
101

爆政府合署

你覺得約法三章咗
班手足都好有道德無偷嘢
但難保對家混入嚟
佢哋扮手足偷嘢就入我哋數㗎啦

走啦五毛

裝修或者只爆不偷

裝修本來就係錯誤
勇武堅持無問題要做
結果付出非常大既成本
收手啦依家半個地球都覺得示威者暴徒啦已經

要就搞港共保王

係唔係要停止抗爭

其實咁做無問題由佢地偷 影低相 遲下放上網

要攬炒就要令全世界覺得你香港管治失當 令全世界對你香港外遊警示升級 北水托唔到幾耐架 要堅持住

咁係d賤人唔啱，關示威者咩事？

唔好攪專貴議員辦事處

相信有班南蝻同大媽等緊D鋪頭爆，等手足一走就入去執野

今日風向，道德撚
/拉

呀sir你好，請問好係邊？你會唔會去做？

上次已經有手足偷野啦，不過自己友廢事屌，今次識揀爆電話舖拎iphone

文宣要時間所以正皮

唔好再裝修啦，係時候停一停
再搞落去國際社會想幫都幫唔落
真係可以直接出老解鎮壓
除非大家想變新疆2.0

只拆民建聯，絕對冇人有野講
反蒙面法係佢地搞出黎
點啊解唔針對佢地，而搞中資
一直拆360，中銀只會比人覺得係搗亂
拆民建聯就係表達不滿法例
有針對性

啱呀，企係度唱首海闊天空，畫面夠靚，民主自然會來

pull

要爆既做乜唔去搞班保皇黨辦事處同政府部門？
真正出賣香港人既係班保皇黨，推完送中法依家又推蒙面法

同意，不過前線手足要做唔反對！
只希望佢地不要搶掠，傷及無辜。不過好難，所以我地都係唔好做爆鋪啦，我們是正義之師，你爆完文宣又要幫你解釋。

繼續打擊中資和藍絲店鋪，不過只限於出過聲奶共果d

只拆民建聯，絕對冇人有野講
反蒙面法係佢地搞出黎
點啊解唔針對佢地，而搞中資
一直拆360，中銀只會比人覺得係搗亂
拆民建聯就係表達不滿法例
有針對性啊，手足
琴日拆咁耐，民建聯咁多辦事處都未拆到

我覺得一般紅資可以保持觀望態度
即係可以同佢上色或貼label話人知佢紅底
如果佢冇做過即接損害手足嘅事 就唔應該同佢裝修
暫時唔好四圍樹敵

其實等同於以武制暴
幫二坡坊裝修係制止福建佬再打人
幫美心嘅野裝修係制止佢亂咁抹黑示威者

Anyway 前線手足所做嘅一切都唔割

有時有d野好難消毒，就好似popo記者會，係人都知他講大話啦，係得一小部份人仲支持，和理非幫手消毒當然冇問題，但唔係一定work,有時前線都要冷靜思考下

有錢/貨喺入面嘅舖就唔好爆入去

屌你老母，我地係正義之師，你要錢如果你係義士前線勇武就捐比你。

會入撚左我地數呀，屌

你打擊左民生而已，打唔到對家經濟！

Tui

勁多狗改風向叫人圍狗屋送頭

要做文宣解釋

唔好爆，中咗柒婆圈套

幫人開埋門被班藍絲偷雞，果下唔抵

Agger

不過中共好多維穩acc扮鬼佬
見倒既話不紡咁入去睇下幾時join, tweet開d乜
一片奶共就report

議員辦事處

每個行動 都有軍師則重個壞處來放大
叫大家收手

我同意

無得咁驚
我地成日都比人屈架啦

成間鋪燒 手機鋪燒埋啲貨咁咪得

而且諗下諗可能中左計，無啦啦個個講攪鋪，我地初頭係講緊攪港共建制派既鋪頭架嘛？

唔好傻啦
雨傘果時和理非大台
夠多外國人支持未
美國國會風向無變就得 其他既關我地撚事咩

就係成日比人屈咪係公關唔好囉！
而且容易比人口實，我地明明係正義之師。
而且有 post 話我地係可能中左計，我地初頭係講緊攪建制派鋪頭，無啦啦比人帶左風向攪鋪現在比人口實我地攪到民生，係暴徒。

無一樣野係全世界都知, 不過認同文宣要跟住上

點撚解唔裝修政府部門

師兄，我想請教一下如何可以唔影響民生，又可以有效打到對家經濟嘅方法

想請教一下點樣嘅抗爭為之有腦？介唔介意講多少少，等大家一齊有腦抗爭

冤有頭債有主

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
政見不同先叫藍

如果唔爆，但搵野痴住或鎖住啲閘work唔work？
定啲閘冇位鎖？
唔多熟舖頭閘，我part time公司係落閘有個位落鎖

收皮啦，係港共玩到和平遊行都做唔到
Those who make peaceful revolution impossible, make violent revolution inevitable.

屌呢個分類好

push

打民賤聯，賊公聯會鋪，鄉黑鋪。全民上聯交所網頁幫佢做壓力測試，我智力有限，應該有更多有創意又傷亡唔多既好方法，大家討論下丫

真心！義士唔拎啊
到佢哋走開咗，實有人嚟執雞
你爆麻雀館，爆完。
分分鐘有啲賭仔，大叔經過入去偷錢
唔係想評論義士嘅行為
係唔想大家幫啲仆街食死貓

係都爆建制辦事處啦 對準政權呀

想正評雖然唔得

趁火打劫，入示威者數，唔好再爆鋪

唔想變金剛棒 但係必須重申
紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
政見不同先叫藍

好快有人爆金鋪做大茶飯

我覺得依家爆左一排可以停一停，至少睇下班黑社會仲會唔會撩交打

師兄，優品360算唔算鄉黑？我個人覺得美心唔需要再裝修，由和理非全民食薑已經夠做。對其他投機派商鋪已有非常強嘅震懾作用。另外黨鐵同支那銀行應如何處理？

我個人唔反對黨錢，銀行就唔好啦。因銀行會比人話我地打劫，我們是正義之師呀

劫富濟貧有無得諗？

搶完野派比基層

爆到而家已經好夠

應該停一排，將來再有咩大事先再黎

最緊要大家知道，當要做就自然會做

銀行都唔會咁傻仔比你搶錢
搞到既都係係ATM機同裝修

你覺得CCTVB 影到會點報道？

但前線做錯都唔好屌
建議佢地做返岩就算
同時大量文宣消毒
btw我唔覺得琴晚有犯咩大錯

太多人覆我, 因為時間唔多
係到一次過講

我唔知點約法同點傾
總之大家要有共識, 乜野要做乜野唔應該做
當有共識存在既時候, 我地先可以排除到有人冒認同路人

無錯, 你放核彈 放蟲玩乜魔法都唔會割
因為我地全部係針對緊政權, 而唔係私利

但如果你夠膽強姦女途人 (容我使用一個較極端既例子)
全世界包括我, 第一個走黎同你割蓆

所以有幾個共識 希望可以夾到出黎
>不禍及無辜
>不為私利

直接爆建制派office

口德分大軍又開始出動 證明政府好撚驚

即係唔洗外國支持同關注啦
咁得啦 停撚哂所有英文文宣
等全世界都唔知咩事
連老解用坦克車車撚死我地都咪撚話比人知

除左360
仲有單中移動南亞偷電話

唔想因為咁食死貓 俾人做黑村料

一定唔會屌

多謝中計黨散水黨 林鄭成功制暴止亂 不推文回覆

飲食的話人工成本貴過租
佢拎到免租差不多唔洗蝕

左膠毒發作
又唔係無差別攻擊

大家諗下當初入立法會幾大迴響
而社會都明白示威者係打擊緊政權

而衣家立咗惡法 其他人見到爛嘅係舖頭
會不明所以 會覺得示威者洩憤
始終我地係對抗緊政府
Target政府building會更好

繼續落去只會模糊焦點
正中林奠下懷

停啦，如果一間鋪頭個老闆講句奶共野就去裝修嘅話就會變左不斷同呢啲人戰鬥，而達唔到我地嘅目標

點解呢個post咁撚多on9
又乜都唔好撚做, 又要念力抗共啦

推!

老實講 爆狗車其實效果比爆鋪頭好好多 本來我地贏係贏在就算抗爭得黎都show到公民品徳 就好似7月1入爆入立會都會比低錢買野飲 其實都唔貪佢地啲1蚊2豪 而燒鋪派糖偷野咁呢啲畫面上到鏡頭係真係唔好睇亦都係只for發洩情緒比位人入 但係出面噴7間鋪 就好可以既個人覺得仲可以做到文宣效果

不裝修!!!

建議

1. 裝修係對中共資本小懲大誡，要時間比大家消化，太密真係會令人覺得純粹破壞

2. 係唔阻礙撤退情況下裝修後圍起
捉小偷留比其他人，無理由做食Q 等比黑警捉

3. 隔離post：噴 三不 守則

場運動本來就靠不斷自我學習改善先嚟到而家，
大家需要調整一吓策略再戰

係關人撚事
裝修既手足冇問題，唔割
但有冇諗過我地奮鬥抗港共演變成好多搶掠偷野
美國條香港民主人權法唔撚驚應用唔到？
叫手足小心可以諗下點改善
如果變質而失去歐美支持就大鑊

我覺得要停一停 做檢討

其實你都幾自我中心 自己講既就啱曬 俾意見改進都屌 又係一條分化和勇五毛

暫停裝修店舖
去幫40位建制派議員重建辦事處

雖然對佢地損失較小
但可以實行
起碼唔會有大媽、南亞趁機偷野

如果爆完即刻用膠帶封印點睇？或者爆完用水或者水魔法整濕曬d貨有無得諗？

爆鋪阻嚇性非常大 非常支持
不過如果比對家有位入都唔太好
點都想戴返個頭盔

爆舖都對唔到啦
你地成日話 對家咁著緊就知揀岩方法
調返轉 而家咪即係揀唔岩？

其實分唔到邊D人乘機偷野，咁不如將佢D貨DUM哂出街比街坊執，反其道而行之

up

其實好多巿民甚或外國朋友都唔識分藍店或黃店，佢地真係以為你地搶野
如果。。。
淨飲又如何?
風險低

真係唔好再爆
自己又風險高
有人就坐享其成
唔係人人都識分顏色店
外國就更家啦！

我覺得可以停一停

Bbc今日報紙報左示威者係破壞pro-beijing商戶

阿sir偷野最熟手
我地嘅示威者唔做嫁 唔使教我地

大家可以考慮下唔好爆有貨嘅鋪頭
姐係爆啲餐廳 麻雀館嗰啲
咁就唔洗比啲藍絲有機會混入黎偷嘢
仲唔洗比外國人話我地偷嘢

不過最重要都係做好文宣先

想幫推
但有心無力

推呀

有P無力幫你推唔到
超級同意
18區爆L曬佢地先la